攞飛排長龍 行李限制玩殘乘客 高鐵首日通車 大混亂

攞飛排長龍 行李限制玩殘乘客 高鐵首日通車 大混亂

奶共去坐高鐵，抵死